三毛黨叫大家去加泰集會 solomon叫大家唔好去 三毛黨就開始轉攻勢攻擊solomon

連陪突然多左勁多攻擊solomon既post
又攻擊佢人格
又問點解要信佢
又話佢係華人 係中共間諜

我屌哂你地老母啦
人地係共和黨地位咁高 反共反到咁撚明顯
識中文 係bbc到話日日都用幾粒鐘睇香港新聞
對香港既認知一定多過哂所有美國議員
仲要係共和黨大佬 熟識美國政界
佢比既意見一定係對香港最有幫忙(係美國角度)

至於加泰 我唔係想割
但一句講哂 依家連登因為加泰分化到咁
個傷害真係好大
我覺我真係爭議咁大 不如就多一事不如少一事

最後咁講 我們沒有分化的本錢

1

2

口交部同五毛都想我地集會

拉

希望樓主俾like我呢個post：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

連solomon都屌, 支持加泰既係人定鬼大家諗諗

3

我覺得係連登嘅討論意識低咗

成件事真係好鬼，

華春瑩講完>有集會>叫搞手改主題唔肯>攻擊所羅門

好老實講，唔係話初心唔初心，我想問連登中有幾多人係了解加泰發生咩事，我日日追香港啲新聞都追唔切，但搞一個我完全唔了解嘅地方示威嘅集會？如果係全球反警暴我地connect到，如果純粹講加泰，有幾多人真心去

口交部出到聲問外國點解唔撐加泰只撐香港，
香港就走去撐加泰

push

4

靜係想講
以前所羅門同一眾參議員叫香港人和平抗爭
連登仔又扮睇唔到
今日叫大家唔好去加泰集會
今次又睇到呼籲

我自己就唔去
但就希望所有人要一致 唔好選擇性失明
以後要和平抗爭 唔好勇武

再講一次
我唔係反加泰集會(但我都唔支持)
你要去我唔會割
但呢個議題爭議真係太大...
可唔可以唔好再搞 返主線打大佬阿..

5

agger

我們沒有分化的本錢

6

冷處理咪撚再理

我都想 但你睇下成個熱門..
我個POST都叫大家咪撚再講
推行動POST 無人理

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

我都唔知嘈乜鳩

去既咪去 唔去咪唔去 冇人攞槍迫你去/唔去

淨係嘈呡樣野 行動PO冇晒 彥霖冇晒

屌

唔睇連登就得架喇
水軍要搵食

Push

清真寺單野又唔發大去搞
係要係到嘈去唔去加泰集會
屌

唔會割SOLOMON

721

正常都知唔會割佢啦
由頭都尾都幫緊我地
仲要地位係美國舉足輕重
又貼地

好多人話當左佢係大台，但你自己諗下會唔會有個共和黨有公職嘅人純粹屎忽痕無野做出黎玩Twitter?

根本人地係打緊份工代表緊黨內嘅D聲音以non official形式話你聽

然後啲分化撚就會話
佢無權力無野做咪可以玩twitter囉

希望只係班三毛圍爐堅持，唔係真連登仔話要去

呢家係你企邊面佢地就企對家起勢咁屌

其實跟住口交部講嘅相反去做就得
攻擊所羅門嗰啲肯定5毛嚟

屌
人地舉下香港黑旗就打哂飛機咁支持人地
人地果邊咩歷史 咩情況都唔知
歐美都唔支持佢獨立就知道一定有原因
係要為左呢單咁既野放棄哂所有主線

agger
講話支持爭取自由民主/反警暴係好正路又唔會俾位人入
唔應該做啲冇必要又風險大嘅行為

推

屌係囉
又話要CONNECT南亞手足
PLAN左D咩?做左D咩?

香港人頂咗4個月就係因為集體智慧，論點放哂出嚟有道理自然多人跟

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

呢個要推，咪俾班分化撚分化

擺明，方向太明顯

agree

其實真係鬼架成件事